急求借飛機籠同貓籠

有幾隻流浪貓急求暫託，我可以幫手託兩隻，但屋企只有一個兩尺嘅籠同一個飛機籠。

有冇巴絲可以借個三尺嘅貓籠同飛機籠或貓袋俾我接貓

用完會即刻還返

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

push

係邊頭？

已經借到，唔該哂各位巴絲

仲需唔需要

多謝巴打，已經搵到了